同朋友嘅前度互相有好感有無問題

佢地分開係因為我個朋友識左第二個，所以狠心分手...不過我唔知應唔應該再發展落去

矛

朋友前‘妻’咪走雞？

夫

都前度 有咩問題

無。已經食咗

無

打死不離襟兄弟

襟兄弟